晚晚都失敗有冇啲解救既方法啊

如題 無教好訓